連登點睇第一階段既貿易協議，到底簽唔簽得成

到底劉鶴走去握手個version係咪已經deal好左，而家既爭拗係其他野加唔加入去第一階段?

另外侵侵講過2020年就唔會再傾，因爲要打選戰。所以一簽唔到就大幅加關稅，然後等到選完先傾。
咁都合理，因爲邊選邊講，陣間中共不停亂放風影響選情

咁到底最後簽唔簽到

無可能 人權法簽左

唔會唔簽
今日跌5xx已經消化左

簽左 然後等反口

好似而家幾個關鍵
1. 明確既農產品購買時間表
2. 技術轉移
3. 知識產權保護條款
4. 中共要求買左農產品就要撤銷關稅

每次都係劉鶴去美國傾完，話雙方傾得好好，之後番到中國就變卦，擺明維尼唔滿意條件啦! 今次除非維尼比劉鶴話事做決定，唔係既話以維尼既性格唔會簽到

唔會簽得成
拖到大選 侵連任大大力打爆中國

有傳聞劉鶴辭任副總理
9成傾唔成, 之後侵12月15日加關稅
中共一步步俾美帝將死. 至於香港人記得做一樣嘢就可保平安: 向美帝投誠.

lm

支共不可能接受結構性改革
不會簽到，除非中共倒台

China will not accept structural change

佢無錢買農產品

不過香港變相被中共制成 祭品

Fake news

第一階段會簽到啦
之後就難講

這是港共還有奶共商人自業自得的.
他們到現在還未搞清楚世界已經要求"歸邊站", 不論香港, 台灣, 都再不能吃盡2家茶禮.
中共還有美國, 都會不約而同掃清還沒搞清狀況的蠢蛋.

講明感恩節後簽
如無消息 就等跌

同意！
我都幾想睇到呢堆人輸到破產！

美國會用另一個戰線，金融戰，將支共公司delist
命令退休基金devest 中國投資
禁止中國投資

中共沒美元，就會引發大飢餓，經常自由落體下跌 同黨內衝突！

經濟好 容錯率就高 無咩大事大家都揾錢為先
經濟差就好似火藥桶咁 求其有野一點就爆
所以而家支那係唔簽死 簽又死
最好就一定係扮應承 然後毀約
希望美國唔好咁on9

美帝就係想支共咁做，假裝答應再毁約。

80年代日本就係咁玩過，下場係點大家都睇到

再加埋前蘇聯的前居之鑑，我好有信心中共最終會走向法西斯之路，而且會好快就走到呢步，因為佢經濟真係快死得啦

我唔想美國引蛇出洞 香港會好慘
照而家呢個進度不停打落去啦
侵侵話一開始大選就唔會再傾

我而家日日望簽唔成 不停加關稅

香港喺港共軍政府統治下, 點都逃唔過淒慘下場啦.

喺美國的印太戰略下, 出年台灣大選後就會開始見真章. 提醒大家, 中美角力去到呢個程度, 中美都會開始"堅壁清野". 唔係盟友, 就係敵人. 今次香港冇得做中立食2家茶禮呢個選擇.

與其想香港唔好咁慘的話, 倒不如加速建立"香港人經濟圈", 當美國的大刀砍向香港同港共政權果陣, 借經濟圈的力量, 將真香港人的傷害減到最低.

衣幾日就知 傾唔傾得成
強國好大野心 叫美帝減關稅
美帝只係想 唔再加
用唔再加關稅換取第一階段

簽成 先升後跌
簽唔成 即跌
買6個月債 食花生🥜

一直支持黃店

美國商務部長：若磋商沒達成協議 將如期對華加徵關稅

應該簽唔到
攬炒了